科大聽日停課

其他大學幾時跟

竟然係科大先

On9 有證先入得

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

最新：❗️Rep. McGovern再次tag咗McConnell，催促搬法案上Senate❗️

最新：tag左英國議員

最新：又一個美國參議員出聲

其他請入去幫推
Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）

立國咁款

[推]科大應該立即豎起周同學雕像

科大個位咁山卡拉其實冇所謂

埋大shit大比較緊要

埋大今日做左戰場
Ust咩事都無又停左課